高 大隻絲求減肥大計

169cm 63kg
上半身瘦 下半身肥 Petpet大 易水腫
請出招
利申: 有跳舞有做運動 但唔係好識配合飲食

你平時食野份量如何

一星期做幾多次運動？
一次做幾耐？

700 蚊一堂 跟我

肥絲大隻

你咁高

減十磅 is ok la

戒甜野先
唔好食太鹹

做咩開分身姐